現有技術分析員暫時未能接聽你嘅電話

請稍等 我地會盡快接聽你嘅電話

屌我唔記得咗outlook個password 打咗成朝比IT都冇人理